一句到尾 陽光定維他

陽光 正皮
維他 負皮

陽光

糖尿病定糖尿病?
我揀飲水
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

維他有d茶味 陽光就死甜 飲得耐維他就會想飲翻陽光

係咪好多朋友唔飲檸檬茶？？？

雖然陽光係太古，但維他真係好飲啲

陽光味道比較假

呃負皮

陽光！

維他贏十條街

屌 比錯正皮

一時時維他
一時時陽光

其實我覺得維他甜d 但佢又有澀cover 左
但我最近覺得維他好惹痰

陽光=怪味糖水

道地

雀巢

why not both

碧泉

雀檸冰極

大比數

雀巢x1